# Проект Player
## Игра - "Угадай число". ##

Это игра , где есть 3-и участника , с самого начала подбирается случайное число , которые участники должны отдагать , затем с помощью того же рандома выпадают числа участникам.
Если участникам не выпало нужное число ,им подбирается новые числа,и игра повторяется пока не выпадет с изначальным случайным числом.
В конце концов находится победитель и игра заканчивается.